[PS4] Persona女神異聞錄5 The Royal 討論區 (17) 雙葉先係 the best

日版已於2019年10月31日推出 , 中文版 2月20日出
因為隻Game遊戲時長比起P5重要多30粒鐘左右 , 日版又出咗幾個月 , 所以頭一兩個禮拜有大劇透嘅地方唔該盡量+ 4個member防劇透

Persona系列簡介:
每一代都有不同的主題與對應的顏色，
三代以後都是綜合校園生活與都市傳說或社會現象所組成的故事
三代代表色為「藍色」，解社會怪異現象之謎為主題
四代代表色為「黃色」，解深夜電視都市傳說與連續殺人事件之謎為主題
五代代表色為「紅色」，結合怪盜與不公義的社會時事為主題

Q : P5 同P5R 有咩分別?
A : P5R係P5嘅加強版 系統上會增加更多內容 而且故事發展上會有一定程度嘅唔同 , 充實冬季學期日常 當平行世界就得

Q : 洗唔洗玩過P5之後再玩呢隻?
A :
- 新入坑 : 唔洗玩過P5都可以接觸P5R 但玩過P5嘅玩家會對基本故事有所了解 從而更能體驗P5R嘅不同故事發展
- 玩過P5嘅玩家重點 : 接受不能者P5R未必適合你·明智的COOP改成任意進行是希望更深入地去描寫這個角色，希望能讓玩家們知道他各種各樣的一面，雖然他人氣很高但並不是所有人都喜歡他，或許通過P5R能 讓大家對他的印像有些改變。

·雖然加入了很多新要素，但整體遊玩時間比P5僅多一點(多20~30小時)。 主要是因為讀取變快、戰鬥花費時間更短、原本的殿堂攻略所花時間減少等。

[P5R]怪盜LIFE新要素 :
[P5R]日常LIFE新要素 :

P5R PV整合:

主角群介紹
主角[Joker] CV : 福山潤
漫畫版名字 : 来栖 暁(くるす あきら)
動畫版名字 : 雨宮 蓮(あまみや れん)
諗唔到改咩名可以參考以上兩個

P5R 新增角色
芳澤 かすみ[ _ _ _ _ _ _ ] CV : 雨宮天

後宮團成員
坂本 竜司[Skull] CV : 宮野真守

高巻 杏[Panther] CV : 水樹奈奈

喜多川 祐介[Fox] CV : 杉田智和

新島 真[Queen] CV : 佐藤利奈

佐倉 双葉[Navi] CV : 悠木碧

奥村 春[Noir] CV : 戸松遙

吉祥物
モルガナ[Mona] CV : 大谷育江

人氣角色
明智 吾郎[Crow] CV : 保志總一朗

相信大家一路玩會有好多野想同Atlus講,記住想劇透討論或者問劇情野最好打完日期,然後再加4格Member 例如

10月31號

咁

續上一個POST

新post lm
爆完一週目好空虛

係時候開2周目

未得住要..回一回氣
諗住玩左Ff7試玩先

做乜尻 上一個POST 1001 條link連去 (16) page1

問個on9問題：

我之前特價買左P5, 一路都冇玩, 而家想玩... 應否買埋隻P5R 佢？

真
成個人都好空虛

30分鐘玩完嘅嘢

但事實係個人仲空虛緊..
連開機都唔想

係咁聽ost..

依家11月頭 明智個coop仲係黑左... 丸喜9 芳澤5 夠唔夠時間升

仲有個演講家話選舉唔比幫手係咪之後都冇得升佢coop

P5s

Yes未滿就gg左了

要等中文

等6月..
旻淨係識聽唔識睇

加一 睇得多動畫識聽 但平假名都唔認得
如果佢全語音都可以一試 但跟佢以往風格 全語音呢啲真係唔洗ff

P5 ending睇住佢地踏上新嘅旅途個空虛感好強
P5R

爆左p3p4p5都得好空虛玩個陣好似進入左佢地個世界到咁好歡樂好有成就感, 爆左機之後就返返去殘酷既現實空虛到爆

最大問題係啲選擇題
下下睇唔明代入感會好差..
答錯又要load save
所以都係等6月

不嬲當jojo咁玩

如果Altus 肯remake p3就好

笑左
雖然p係真係抄jojo

主線全語音
得果啲廿句唔夠既支線無

未玩 冇睇人玩
佢個系統係咪同原作一樣先？
一日一日咁玩 升人格 溝女？
連呢啲都有全語音？ 原作都冇喎

雨宮蓮都有配音？

話說鴨志田果關（比起後期既故事）係咪短左好多 我印象中無印我玩左好耐都未入正題

另外呢 我想問如果未有得占卜同去神社 係咪要陪果個人兩次先升到coop

帶岩p都話未加深到 咁樣陪佢兩次會唔會唔夠時間用

第一個迷宮係好短
比新手操下者

有無巴打知呢類Figure 係香港有無得買

例如現時點或信和

高卷杏比人打到訓低個陣個pose好正🤤😻

doggy

其實主角配咗好多句
每隻P叫出嚟嗰陣都會叫下佢個名

以前都幾唔鍾意佢
但係今次玩完第三學期對呢個角色改觀

佢其實就算到s3 都只係為自己而戰

其實你地要討論可唔可以開翻4member, 總有人係未玩完想問野入黎, 就比你班友劇透到

唔點名批評了

殺得人多 真正hitman 殺人同時有被殺覺悟

樓上劇透死全家

好彩玩過無印
真係好多劇透撚
遲d出P5S，未爆機一定唔會追post

仆街

p5r出之前我連pv都冇睇

其實唔係講12月24之後哥d冇所謂啦
隻驚出咗咁多年 動畫又出過曬

有人講埋第3學期
同埋加個防劇透好辛苦佢地咩

D pv太多新畫面
好後悔睇過一兩條

就算唔係講第3學期, 我覺得都應該要加翻防劇透,
有追上一個post都知係有人完全未玩過, 都係互相專重姐

淨係聽首I believe就夠

今次p5s 咁好賣 又同光榮合作 好有可能出pk版
加返5r 內容落去

基本上所有新野比唒你睇
同果啲睇完trailer 已經唔洗睇部戲果啲一樣
重要連假鏡頭有

有日期但實際係係線性劇情
有類似情人節咁揀隊友去某啲活動
但無原作咁去自由溝女，無升人格
雨宮蓮同原作一樣選項講野無語音
除怪盜團得兩個Coop會出場
如果你覺得一定要好似原作咁自由就唔洗玩
但你真係中意既話呢個系列我認為p5s對得起你既錢同時間

5S 唔係行回合RPG 玩法 唔應該用佢同5PR 咁比 當佢係新GAME 玩 只係故事 有連接

戰鬥、難度、節奏等等我覺得已經好p5
只係操作上好多沙石
真係可以話atlus對p5s有留力

玩到10月中，同明智講野就話呢排有野做唔比我約係咪唔夠時間升了

同得光榮合作 佢自己又係冷飯專家
肯定會出pk版

升到8？

宜加升到6咋唔想又二周目

等11月先
我記得我11月先有得繼續升

聽講明智coop 唔影響之後故事
但好多人又話要8先得
又有人話冇所謂

雖然係 但呢隻角色好有魅力

最大魅力咪就係cv

爆左之後好空虛

奧村

拎大神出嚟

除左呢個呢
我又唔想較safety
較左就較唔返轉頭

本身玩Normal?

Hard

已經較到easy
係咪主角唔夠lv
而家40lv

玩緊難度HARD, 請問打雙葉個殿堂, 用咩P 比較方便攻略?

你個save係成耐之前先
如果仲可以合P既試下用網絡合成
刷隻有念動特大傷/念動高級強化黎打
再唔係咪用杏整訓晒佢地之後打tec 傷

想問下點刷印仔最快?

好 我試試 謝謝

刷雙葉全地圖技
係咁上落區
見到有印仔先去拎
冇就繼續刷

同埋用龍司buff 全隊攻擊
唔係玩normal既放buff 差好遠

thanks想問下要打番長
係咪要買四十幾蚊個dlc

我之前都卡咗1日

你去到社長到唔好用全體weak 曬
要1隻1隻單體 打到4隻down 再出多次全體

第一下次後之後換手咪高攻D第2個人

唔知算唔算劇透但照鎖

係k1

唔洗啦
我冇用照打嬴
但我個陣係玩normal

買完番黎仲未開始玩 見好多人話會升唔切d coop
升唔到又要去第2周目先可以再升
好似好大壓力

去到新一年有幾日比你補完

個廢柴寅仲有得補？依家11月頭得rank 4

你計下就知 全體冇buff 下係低攻過單體
係全體weak 之後
最多只可以補多1下全體就要轉人

但你4單體再加全體一定多過你2下全體

太陽冇

算

依家1周目好多野做7左
又溝唔到醫生又唔知要11月前升爆太陽
本身仲想10股

爆左之後空虛係咪代表我太投入

我都浪費咗好多
雙葉 同 記者未爆

睇到fin個字真係

每隻game都係
小說 動畫 同樣

有feel代表你鍾意 係好作品

我已經好耐無爆機有空虛既感覺
我覺得P5成功係同NPC既互動做得好好
個故事會引到人玩落去,角色又克劃得好

多謝你，atlus

最後有幾多個女朋友？

同NPC既互動就係: 今日要唔要去殿堂？ 今日要唔要去殿堂？ 今日要唔要去殿堂？

9個 個記者真係食唔落

P5就係:你攰啦早啲瞓。聽日有嘢做早啲瞓。總之早啲瞓。

Same

貓：喂！唔好打比川上啦 佢應該好忙
屌你咩 我rank10啦 老師係我私家雞

隻貓24小時跟身到底依一年Joker係點打丁？

錯重點

想搭單問下 Persona5R 公開住處刑 合左隻撒旦出來96LV 唔計DLC仲有冇野比佢勁係咪可以直接打最終boss

咩呀 有時你去拍拖 佢會話自己會周圍行下 完事CALL佢
但貓冇手機 唔知男主點搵佢

義經 路西法

應該係D同學怕佢 唔想得罪佢 當睇唔到

即係話都係跟住joker囉

睇住joker溝杏

每次打boss 係印象空間刷左怪 我normal 44lv 俾錢合個64lv persona 就夠打

冇錯 道具又好 一定要單體念動打 不停換手 記得玩飛標提升效果

請教下路西法點合

睇住player媾幾條女

好空虛
不如remake p3p4啦

等P5S PK版加明智同學妹

加一個應該係極限

未玩過P3 都好想玩下 如果REMAKE 就好

P3 玩就麻麻
但動畫超正

動畫聽聞好似skip好多野
但P4動畫好正

利申冇玩P3 P4

相比p3
P4p5已經歡樂好多

當年唔識野P4G 都無玩哂 如果高清番D 畫靚D REMAKE 就好

好想玩

P3用返P3D d素材嚟remake肯定J死人

佢出pk版一定會加時
好似r版多個學期咁

揀由佳莉定師姐

都係果句 番長係歷代最爽
達哉同理就係鬥慘

點樣extend個暑假

所以Joker個結局已經算唔錯

佢要搞自然有辦法

越出越有 仲未結局

P3出左4隻game(無印，F，P，D)
P4出左5隻game(無印，G，U，UU，D)
P5宜家先出左4隻game(無印，R，S，D)

隻s仲要係新系統 一定唔會用一次就完
加上光榮代工 一定出pk版/猛將傳

會長

笑死

神婆好正
仲有冇 多d漫畫

有冇人可以話我知點解咁多人鍾意會長學姐？

真定美鶴

真

Thx

因為佢識跟蹤

我有趣係加入前會周圍走

我係比佢出場 開P 果下吸引左好型

會長係老婆黎
就算有芳凙都比唔上

我都係佢跟蹤嗰吓鍾意咗

世紀末霸王學姐

龍司: 世紀末霸王學姐

搵唔到理由唔鍾意佢
又獨立成熟但同時又溫柔
仲要短頭髮 正到

佢2轉之後 冇得騎替身 個出招pose好jojo

如果P5 d續作可以默認真係正宮咪好

仲要有D 怕羞

係中央大街行黎行去

揀正宮實俾其他fans屌死

最明顯咪學妹
抱住飛黎飛去

結果到s 咪影都冇

中

攞本雜誌遮住自己

真係劇情上都係出場率最高 真女主

一出場以為佢乖乖女之後送個鐵拳制裁比你嘆
之後又攬你大肶 個反差真係不得了

唔講唔記得抱大腿劇情

仲有hawaii聖誕劇情
真女主

瑪莉：番長我老公

冇乜人鍾意漢堡包學姐 好傷心

杏同龍司夾啲
雙葉似阿妹
真老婆
春...回血識抖奶？

R嘅結局真係毀於一旦

慘在暗戀個人渣

春幾好 學姐得黎又幾q

理世: 咩話

輕鬆啦

話有肺炎停課 多半年都得

條主線大boss就係係日本特登散布肺炎既中國科學家個殿堂就係火神山醫院咁既樣

鋼之妹控番長: 我有菜菜子就夠

直斗：

邊個

Joker

佢應該指挑戰關卡? 如果係要比錢買

邊個 怪盜團得3條女炸喎

佢太少戲份，唔似其它女角咁係主線已經有個大概形象
要到co-op先開始了解佢
問題佢又咁遲先開co-op
當初無印版一周目我直頭放棄左佢個coop
（因為初期唔識玩曬左好多時間）

MONA睇住joker 1人腳10船

如果有埋冴同lavenza

計埋雙子11.5

點睇到學妹真女主啦 個Showtime已經贏哂所有女角

MONA冇睇到 其他真係睇住joker溝
條條女都同人講我喜歡你

學妹都多戲份過佢

如果春個位比一二三入團會唔會開心d

加多條女入團就得

直斗係完二嘅

一二三個persona：
藤原佐為

肥婆先係

學妹贏盡
又自己表白

完二鍾意男版直斗多過女版

表白個道甜到我

123 無口屬性 加上一捉棋就中2上身

無

@落雨小心淋病
好心你啦, 你自已話12月24號前劇情可以照講, 當比你講得通

我既春姐就谷到99力要槍打死陰影

整唔切劇情好心咪撚放張設定圖出嚟話係3轉好過啦

佢支GL 好廢

用一槍斃命算 gl得一飛

人渣 你都有今日

爆咗機都唔齊歌係咪正常？

係咪未打無印結局？
仲有 第3學期有個request解完之後 到告別日又有首歌拎

咁應該差無印結局嗰首

講講下 我mona 同春 出得1次

Burn~my~dread~

Babybabybabybaby~

有無人覺得今次D歌無無印版咁令人印象深刻
river in the desert last surprise life will change whims of fate聽幾多次都好都仍然好醒神
take over係好聽但係點都無last surprise咁耐聽

但係印象空間深層bgm有改善 越落得深個人san值就越低
聽到個人有D壓力 好撚正

武漢肺炎爆發要延長假期

同你一樣
應該好多人都係咁放
前面就杏 真 春用到第三學期

龍司好早就冇放
mona 就打完之後就咁用skill 回血

後期幾乎無用過mona
低傷又無得落buff/debuff
落杏/直有得回血同放buff

Mona隻P啲5維都特別低

mona係貓

講真p5r整體都偏簡單, 而且隊友唔特別練真係完全跟唔上joker
用最高輸出/最有效率果個同用第2第3果個都冇乜分別, 帶隻自己鐘意既仲好
今集仲要可以帶隊友去飲雞尾酒, support技個個都可以學(debuff有得學女巫詛咒, 我學左比祐介)

全部人保住buff主角夠做，龍司wfc

true

只係除左耐力特別低, 其他都好平均姐, 應該個個都差唔多

杏好高傷喎

杏有技可以自己 DOUBLE 攻1次 可以打到千7 一下

mona好可愛喎

你GAY 嫁

帶隊友去飲酒都可以學到

話隻吉祥物(貓)可愛就係gay, 你個人都幾特別

我隻貓超勁

又唔係d技獨一無二 放多條女出黎香下好過啦

帶杏出去等佢比人打到殘血睇佢趴喺到

游衣

2周目仲練緊

小心比人話你gay

去酒吧加嗰啲能力會繼承落二周目？

非gay證明

會 我mona 1lv 20魔

當然繼到 技就要去教堂學返

真香

春支槍去到5R的確改弱左好多, 得一發仲要命中同威力都低左好多. 以前P5有升塔升到加子彈根本可以當最後一招槍技用

不過就算改廢左都係最鍾意用既角色之一

老師 醫生 春

最愛

P5有個成就要1槍殺3隻怪, 佢覺醒果場打打下想試下用支槍, 炸一下就解左

第一:主角一定要全屬性技都有
第二: 最少要有一個隊友可以幫打部長/科長呢D高級機械人弱點
第三:唔好一下down哂對面, 最好一開始主角出一個非弱點全體技, 到一個打唔到弱點既隊友郁就用道具down一個, 換手俾第二個down第二個, 再換手俾第三人出單體技down第三個, 最後換俾主角down最後一個兼重創其餘三個, one more再黎一次全體弱點魔法應該死得七七八八

P4動畫真係神

P4G動畫去得太快
純粹俾P4 fans睇

有無人二周目會唔理好感度
專揀ｄ惡搞回答？

如果揀惡搞答案可以調節埋男主性格咁就好玩了

殺好似易過偷改心
你見冇準備殿堂主人都驚主角

佢玩暗殺就好易

我諗佢應該多數都係去印象空間姐
殿堂唔係個個有
冇理由咁多普通人廢人化個個都有殿堂

去印象空間點會撞唔到主角

P3個主角幾型
之前收咗隻p4 ps vita版
爆咗p5無印就投入唔到

P3成個故事好sad
Messiah 覺醒又係好貼主題

爆了 110個鐘

不如你講下你玩到幾多月

同學妹去後夜祭
btw同佢跳完舞即刻又畀新島學姐叫過去覺得好似腳踏兩條船好對唔住佢咁

印象空間有無話儲到邊個一次過做

無
你見果日乜人都無得約咪去清下任囉

去夏威夷果陣俾3條女約
你是但同一條女去再當面係其他人面前講去左睇日落其他女都無事
仲要龍司條仆街會爆你大鑊問你真係約到人

我玩hard都卡左幾個鐘
最後唔夠時間打春個機械人
隊員一定要出Mona同杏
Mona要裝個全體念屬中傷害飾品就打到科長部長
杏裝金城個飾品加防減攻
主角就睇你合到啲p幾勁
拎大神係屈，不過我諗就咁公開處刑揀人地啲撒旦，路西法，別西卜果類黎合都應該無腦過

一周目第二學期夜晚太忙無升過

係唔係真係可以一周目滿coop架
我而家11月初得幾個coop係滿
妙 川上 龍司 杏同真
雙葉同春解禁但未升過
仲有信也都未解禁

mona

想問無論人格or好感，如果未占卜都已經3符號
我再占，個數係咪都照有加成，不過只係show出黎最盡都係3符號?

我11月五圍升哂
12月頭全coop
不過我睇攻略揀哂最佳答案

川上算唔算痴女

其實川上係咪處

一周目合晒勁p拎晒野
2周目玩最難直衝都好撚悶
幾時捱到有學妹玩

2周目玩最難係咁開槍就秒哂

合左隻99力槍強高級槍強物理加20%攻
主角裝埋入場自動加攻1槍扣勁撚多

之前無玩過
係見黏土人幾靚
跟住又有中文版先入坑
因為會頭暈加埋個節奏好似比較慢
暫時仲打緊鴨志田(即係仲係教學MODE)
打到正式攻緊入去盜寶果度
我想請問一下,
如果我想儲下LV先, 但係唔夠藥食
咁出返去現實世界買藥會唔會用多一日?

真係慘到仆街, 晚晚煮咖哩咖啡洗衫整道具

自己出去風流快活

冇合槍P
但係貓嗰彈弓高機率暈爆勁高傷

會
所有殿堂最好都日確保路線
唔洗咁快刷LV
後面印象空間有得慢慢刷

唔該晒

本物想合隻物攻
但冇物理強化既技好似冇咁勁
不過義經招物理技好似全game最勁

係邊到搵到川上？
我玩到9月都冇搵過佢

唔搵會點

唔係啦
間維多利亞講明係風俗店
仲要第一次叫佢黎果時話佢地高中生，淨係可以幫佢地做家務，唔可以用「特別服務」

係雞係公廁

起碼少3分1自由時間....

川上仲要勁大波，點忍

新玩家
玩左十個鐘先打贏色慾城堡

DLC P開技同升LV果陣都會有唔同台詞

佢自己都話佢係老雞
可能冇人叫過呢

我玩過P5爆一周目都用咗120個鐘

上面又有人講返霞幾時加入呢個問題

我以為我新手所以咁耐
不過打boss都哂左成個鐘
唔夠藥既情況下直接打死佢就算
無跟指示搶野

打最耐應該係第5隻boss
之前卡左成幾個鍾

唔洗講咁多
加新角 唔想大執劇情動畫就夠

執劇情動畫應該最撚貴

A1

果4隻部長硬撚到

兩位都係figure post常駐

新女角唔係同伴係普通coop冇咩用
仲顯得同明智好gay
係同伴就要大改劇情
但製作組好撚懶
前期加插下
最尾打個殿堂就算 廢事煩

明智其實本身係咪好高人氣
R版真係厚待佢

我玩challenge又唔覺得難, 反而係部長之後隻野想自爆
MONA提我要自爆前打死佢, 屌你老母勁厚血俾佢一野炸死
原來係要防禦MONA條仆街仔

Challenge 打weak有3倍
Hard無仲難打

你咪又係
霞COOP啲技好有用喎

萬能技最勁係咪單體漆黑之蛇
全體就米吉多拉翁

最近重玩玩完, 寫幾隻字先,
隻game講大人世界太多黑暗面啦, 尤其是女仔果邊, 入be線固然慘, 但是其化人其實好多都好慘...我日文唔算好, 理解可能有偏差...

漆黑之蛇好似係單體最勁
全體就數萬真言

真言係DLC...雖然唔貴...

你啲be係咪上exhentai睇

數萬真言點拎
未見過
物攻最應該都係全體就義經打8下
單體係咩

俾22蚊買DLC
專屬技黎

買完冇用過太屈機
原來係佢
如果冇用佢個招特性應該唔會太屈機掛

義經其實點配技同天賦
我見有人砌哂啲反射落去
咁夠力咩

杏果度睇劇情我覺得阿教師應該得咗米架...
係餐廳度佢唔係話為咗好友不得不接受,但係內心接受唔到咩?

我物攻P諗住配 特性30%物攻強化
打8下個招 魔王 勝利咆哮 武術資質 劍之舞 蓄力
仲有2招未諗

特性用30%定經義主果招好?

佢個特性係咩唔記得

其實一直都只係話影3級相
你見鴨志田內心就見到哥d相

唯一講到出口要屌係得杏哥part

當然你腦補話食咗自殺女都合理嘅

哩d前期內容唔洗hide啦
入得黎個個都識鴨志田

剣神の念 效果是蓄力聚精會神傷害提升到三倍。

全體最勁係拂曉明星 路西法專屬技黎

唔計dlc嘅話

講緊劇情
如果佢係醫生果隻路人coop 唔會點影響劇情
咁加新女角冇咩用
入得同伴有埋怪盜服persona就要大改劇情
但製作組小修小改就算

點解可以畫到joker外面睇落普普通通但係出到黎又咁型棍

蓄力好似本身都2.5倍
變3倍個效益好似冇+30%咁高
不過未實試過

聚精會神係咪飾物有得自動開場buff

我個隻係咁

我多數都係用網絡合體偷技然後強化過D技上去
然後隻P合隻冇弱點既就算
搞到隻P多數都係勁樣衰

你地會唔會刷lv?

好想刷爆lv先打獅童

exhentai

要整加30%物攻嘅義經條formula點合?

佢下面有教 跟住個步驟合就得

劍神無用 唔好砌

我跟左呢隻合
合出來勁低攻
不過佢好似有整大神
呢隻唔知係咪當反擊p咁玩
但反擊p應該玩輝夜仲好

唔改咪普通路人算
好似p4g 瑪麗

比怪盜服同p想賣週邊

咩攻擊強化都冇梗係廢

其實我都知應該冇咩力
原本係想試下跟佢玩反擊系
但整左先發現輝夜本身好似3倍反傷
而家好似要再整過隻義經

時間悖論...

都無咩技加攻啦(蓄力buff果d另外砌一隻)
主要係一定要砌返招不滅怒髮天

幾時先有得合呢D P? 岩岩打完賭場,會唔會爆機都未有, 要2週目?

得一隻係2週先合得
不過好多有用嘅要果個對應coop升到10先合到

腐女高人氣
同p4g 足立一樣

爆完機真係好空虛

如果你已經12月，gg

不，3唔會變4

如果唔出女角
就咁加突顯gay
所以佢點都要出隻怪盜女角平衡

出得太密
P5s就改叫p5r
P5r改叫p5s留返ps5出
食字仲好
隔多兩年 唔同機種再大執
好好睇睇
而家只值mhw ib dlc價錢

6月p5s

ps5 support ps4
sony又唔再出手提
點改機種

過多年等 p5s pk

整全抗性根本無意思又哂位你可以用成12隻P因應返敵人攻擊既招黎轉咪得

我都好鍾意明智

Support還support
Ps5就係新機
玩家新態係唔同
P4 p4g 4年幾 唔同機種
P5 P5R 3年幾 同機種

雖然推測上係正確，無人幫佢地最後真係會咁
但遊戲劇情有演呢啲野出黎?
照你咁推雙葉就係自閉一世/番學比人霸凌自殺

果次講緊鴨志田就得米喎
無主角出黎佢過兩日應該就送上門

冇 無論邊個故事 次次bad end
超時都只會係男主食食下早餐
比黑警拉返地下室

之後冴就冇野問 走咗
男主比人射爆頭 完

你物攻p但唔學加爆擊

想請教下有冇人知獅童第2粒慾石係邊

其實點解要執著係咪同機種

唔係得槍有加爆擊被動嫁咩

2倍咋

建言加到

唔好執著我講同機種
拉闊睇
出得密
同機種
冇大執

唔好成日講以前點點點
而家ps4 年代有dlc又同機種
都要再出一隻冇大執唔出dlc
講唔通

唔止
我岩岩試過普通打1079
儲完力再打有2563

入咗code 都唔見個紙箱有嘢嘅？

想問大家啲P會各砌一招全體/單體
定一招全體就算

全體多

有冇人知點上去面？我開哂啲機關走成啲地圖都上唔到去

即係剩係放一招攻擊技？其他放buff?

我到10月尾 丸喜COOP未滿 明智又未滿 係咪玩完

前期
物一招至兩招
魔就有唔同屬性既各一招（兩至三種）盡量攞全體

後期可以有好多面具就每隻專攻一種屬性
單體一招全體一招

未，最量升老師

屬性我用兩隻砌哂單體技一屬一隻太煩
同埋都係為咗打弱點，主力都係跳跳跳

睇攻略

你唔玩二周目可以唔拎
要二周目先用到粒野

P5R玩埋二周目等於將隻game玩第三四次

係

就會開始覺得個節奏真係好慢
但係我又唔捨得say byebye

P5S

6月先有中文。。

cls 奧川點打 大爆炸一野全隊秒殺

佢招大爆炸可唔可以反彈？

其實唔難 佢整個地圖唔係想玩鳩你嘅
唔好諗到咁複雜 其實都係用一兩部機就得

12/5

P5反而唔捨得
P5r有種想快d完既感覺

同你調轉喎
啱啱用咗陣學妹就冇得用好唔捨得

你真識食

想問下係咪打完印象空間最深層的王就第 三學期 我丸喜同明智都max左

我個怪盜團名叫光復香港成日都有啲類似對話

冇左p5一氣呵成嘅感覺

識玩一定叫老女人黎整道具
跟手call一二三上黎約戰

想問下未開到占卜同神社 又要升coop 係咪只可以陪果個人兩次？好驚唔夠時間

早期谷左人格parameter先
要陪就放置play
中期開左占卜再繼續

順帶一提
優先順序係
占卜/老女人
可以升人格parameter既coop
其他

想問下係唔係好似小精靈咁樣，每款怪都要收服架？
個人身上滿晒面具，又點樣先可以刪走？

去返揀P果版度㩒Option

可以合

學妹好多戲份喎
不過冇乜時間比你用咋嘛

p5 你有冇打二周目
有既話再打p5r 重覆個幾part係人都想嘔

邊個老女人
勇氣我仲未升到3 開唔到槍鋪老闆
書又睇左 唔通要去漢堡店比錢無限loop?

勇氣4先開到岩井
老女人指係老師

純粹想問
其實老師老D定記者老D

咁咪有排..... 我睇攻點仲話最早5 月就開到 以為差唔多開到

年齡唔重要,你只需要知道老師正啲就得

畫家boss易打好多，第3次就打贏
原本打中庭休息室行入塔嗰隻式王子升25
最後23頂唔順就打boss

點先叫到川上幫我洗杉？我去到7月都未有川上溝......

我淨係知老師慘D
成日畀Joker點做呢樣嗰樣

我之前都講
點解唔好似mhw出dl
都被人負評冇人反駁

因為你剩係著眼係個結局度,完全無視左隻驚其他細節位既改動
呢個point呢度唔同巴打都講過好多次,再反駁都係曬時間

講緊點解唔好似mhw 出dlc wo

你講得出呢一點就證明你無留意到啲細節位
mhw係加地圖加怪,唔係修改舊有既野
P5R係將舊有既野重新打磨一次再額外加野上去

mhw 係第三層難度
你要分冇賣dlc既人唔俾佢去新content好易
p5點做?
如果user玩到一半開左dlc點俾返佢access dlc content?

講結局,
但啲人講黎講去都係同機種,DLC
真係令人懷疑佢地到底有冇玩過R

打到果度
第一次打輸左
明明難過p5無印

隻game真心幾好玩
但就咁睇，日本人嗰種抑壓真係好辛苦

Mhw去返下位冇得抓住隻怪？

冇得入
重新打

玩過先知
點會冇玩過

咁咪on9囉
一隻一百個鐘既game要重新打
對冇玩過p5既人根本唔make sense

日本都有佢自己既問題
排資論輩
議員世襲

係，又或者有事都唔講出黎，唔反抗
其實主角既事都係，一句人地有案底就講三講四，又唔了解下人地為乜

咁我只可以話你既著眼點錯左,重頭到尾你既論點只有DLC劇情,啲遊戲其他細節同改動你完全無視
簡單啲講即係你剩係留意到隻game不足既地方,得返半杯水同只有半杯水既分別

引用成條片最主要果句
「如果你買P5R既唯一目的係第三學期既劇情既話，直接上網睇youtube好過」

日本有罪好似冇得返身...

無面呀嗎，唔好睇
香港都會咁但感覺上無咁嚴重

香港返而冇野
大把出名既人坐過

你而家都係重新打
有咩問題

完美例子，古天樂

同明智係獅童果度果part
只係想同佢講

對冇接觸過既人啊
第一次玩game既人都唔會買足dlc

講緊劇情 你叫我睇細節

咪話好似mhw
照出皇家版
有無印可以dlc

日數唔同咗，多咗活動，多咗飛鏢換手level之類，可以點將呢d變做dlc？個舊版save點駛落新版度？

秒左

我認為係2個不同例子
MHW加新元素係"建基於原有故事內容的追加"
P5R加入新元素係"本身原有故事內容擴展"

兩者之間分別係MHW唔會改動原有故事
而P5R係有"日常/對話"，為配合"第三學期"而作改動
後者而言係有重出必要性

但我個人係對於P5R今次擴展出來的內容多少感到失望
原因前面已經提及過，無印本身故事結構相當完整
除了CROW以外的其實無太大需要補充
強行加插新鋪陳反而令到故事內容鬆散，角色神隱

sony會免費幫你永久將兩套唔同code base既野做連動計錢先算

標題分開無印同皇家版就得
Save冇得繼承

除咗抵死我無第二個解釋...不過佢既然有能力1VS10, 我覺得仲會補救到....

...不過川上成日夜晚整咖哩時唔係見到主角帶女上樓既咩?

無印都有
有冇人解釋到

咁同依家有咩分別？其實你著眼點都係售價啫

覺得唔值新驚既價咪唔好買

p5r=p5猛將傳

p5威力強化版

想問玩過原版嘅巴打其實奧村係咪難打咗

其實如果睇返steam monster hunter world 本身要450
iceborne 出個陣要400

咪又係一隻full price game

呢隻驚既royal版不嬲都係呃fans買
不過做得fans舊錢都係俾得心甘情願嫁啦

難打好撚多

絕對係

其實佢大可以出隻dlc, 用dlc價錢賣
內容係p5r
但唔compatible with舊save
Atlus可以咁做但冇咁做
因為佢知正價賣都cap到一大班人水（包括我）

迷宮易行左
Boss難打左

想問舊版down咗係咪有得總攻擊
我問個frd佢話嗰陣總攻擊就過晒

好似係

平咗50仲想點

D唔dlc唔重要
我一開始冇重點講
係死追住講先回應
我係想隻game大執 減少矛盾位

果幾百蚊game講咩值唔值
買Figure 畫集 cd堆週邊
隻game價錢唔算得上咩

佢夾硬加野上去 但又接唔到主線
又接唔到去p5s

佢自己都知5r係賣新人物
但新人用得唔耐 又去唔到5s
用得哥一陣 玩家放咗心力落去個人物到

當condom？
佢明明可以做得更好 但冇做
可能資金去曬p5s

冇 所以我打p5r當重溫個故仔

同意

佢出5s先就冇咩問題

周邊賣新人就得
Amakuni出即訂

Amakuni隻芳澤麻麻哋

我比賭場歌洗咗腦

Amakuni怪盜其他齊 唔買唔得
佢死都唔出怪盜美少女

想問你地會唔會上網跟足流程咁玩？(為左滿coop之類)
定係唔睇攻略自己探索？

第一次跟住玩不如唔好玩

最多開個日曆望下邊日有自由時間
根本唔洗跟到咁死
利申：一定會玩2周目打隱藏boss

我得雙子coop睇攻略

因為我之前玩原版係自己探索
玩到後面就爆機發現好多coop都唔滿

其實之後有冇方法補返啲coop

怪盜美少女冇人氣

未玩過就隨意
唔想二週
想一週玩最多野咪跟

睇你想點

咁冇乜所謂啦...最難都係平衝五圍加埋coop俾五圍限...

P5r coop易升好多 你玩過原版嘅話更加會知點樣升
所以我覺得自己探索好啲

第三學期真係幾失望
不如夜晚d coop對象約主角吹下水都好

出醫生都唔出佢

第三學期記得用返4member

好想追哂D短髮女

我好鍾意

點解我做三島coop劇情帶左隻月亮p都無加成既

三島coop唔駛刷好感
係睇印象空間完成幾多quest去開放
我睇佢coop基本上都揀哂最mean既對話

五圍易升左好多 無印好多時都因為五圍卡coop
而家冇睇攻略都輕鬆一周目滿coop

三島真係好想打鳩佢

不能同意更多
廢得黎又乞人憎

冷氣軍師

其實龍司啲心態同三島差唔多
不過龍司叫做有人格面具
好過三島少少

龍司係愛出風頭啫
做事係親力親為
三島真係冷氣軍師來...

玩最難雙子咁撚癲既

三島唯一好過連登仔就係佢真係核彈都唔割

條友真係煩到仆街

我反而覺得加左新野令到隻game 完整左 雖然我只係岩岩打到第二個迷宮 但鴨志田打boss果到啲新野 我幾欣賞 對個故事刻畫深左

哩個真
出到元氣彈都係因為佢

連登仔：今生只嫁前線巴/娶前線絲
龍司：今生只嫁前線巴只係口號嚟

係你打得太慢/做唔到佢要求

仲有隻撒旦耶爾囉

未升滿隻P諗住磨都夠嬴
點知唔得

爺爺上集俾我改到做槍p
今集都係算了 有隻弱智大神

咁大把槍係手，做槍P好合理

至高魔彈
P5s文字量多唔多
諗緊買唔買日好

一定無本篇咁多架啦，得一個暑假咋
正常P5風格但走coop咁

唔急等中文啦
隻game一半睇字

仲記得一齊叫女僕果陣,2個臨時賣隊友

有冇人覺得明智啲coop劇情好gay

有得升coop
咁都等中文算
4-5月咁多驚出都係無時間玩

擺明sell比腐女睇架啦 本身無印都正正常常

同左佢講左好多次我唔係怪盜都仲係咁比任我

三島：得嫁啦 我明嫁，最近又有人係怪ch po文 乜乜乜

唔知點解好憎明智

走租果隻走呀

其實我唔覺得有幾gay 唔好腐眼看人gay啦

眼殘

我都手殘 甜打左做租

想問下 同雙葉玩飛鏢有咩用

我都唔知點解龍司同主角啲互動冇咩野 但係見到明智就硬係覺得好gay

好彩賣隊友，唔通4p咩

冇班腐女吹捧就可能冇咩野

鍾意還鍾意
但洗唔到白

2/3

依家11月28號得58lv
睇同期玩家已經68lv
係咪最好升多10lv先好去打殿堂

我last boss 先83lv
個個95

癲佬會係印象空間係咁撞怪撞到99lv

我已經冇特登撞 入去拎印仔 打任 都撞撞下撞到93lv

我個陣都係冇特登刷都撞到90幾
之後屌一野撞到99算

打死神直升上去

打爆機好空虛
最近收咗隻p4g
完全投入唔到去玩

刷印仔刷到滿+打死神都打last boss嗰陣都99LV喇喎 我仲要最後先換經驗加成

想問下要去第三學期 明智要升到rank 幾？

冇講錯呀
不過比你團長食哂

8
好似係

我已經去到10月20左右 得6 次次搵佢都話有時間打比我
點搞

趕得切
我都係打完殿堂先衝佢coop

同埋想問下丸喜係咪升到9

yes

唔計怪盜團啲女
佢去沙灘都冇女受佢溝

P4G好正喎
我俾同P5R一樣評價
係畫面舊左啲

同p5相反
P4 主角城市入近郊
P5 主角近郊入城市

小鎮好生活優閒
殺人查案搵真相
係迷宮悶

打boss前一日自動3轉

嘩仲有人有psvita...

學妹都係？

兩集個共通點都係加強版條女好正
有玩P4G會認到兩個女主係P5海報同電影出現

第一次玩p系列既game，可能無玩過p5 直接玩p5r，我覺得個故事都幾完整幾正，玩完有種唔捨得嘅感覺

124個鐘爆機，依家無game玩好空虛

我玩嗰陣學妹個Coop10LV之後第二日就有得搵佢3轉
我嗰陣2月先升爆佢個Coop搞到冇開佢個Showtime

屌P5R嗰啲都係因為玩過P5先會屌

Psv 就係用黎玩p4g

係囉，無玩過p5 其實唔明佢地屌乜

佢地係咪同一世界定彩蛋
見明智係美少年偵探二代

想睇三代主角交集

不嬲都係同一個世界
三代主角一齊pq2

應該都係屌佢皇家版似暗榮啲猛將傳 威力加強版

應該係平行世界
咁多boss個世界毁滅多幾次都唔掂
btw P3好似冇中文版？

冇玩過pq
係平行世界定順住345落

之前上網查過345係順住去
理世經過p4d 做返idol

唔記得邊個送海報係自己房

杏送

我玩過都無屌，新嘢係少咗d不過都可接受

一周玩得好趕
間房好吉

兩個偵探王子 一個假王子一個假偵探

有D彩蛋係盧布朗部電視機播的節目, 記得一個係話有個鄉村地方有兇殺案, 有個偵探去查案, 另一個話就鄉村有個出名溫泉酒店, 而且女主人係美女

大家想P3 定P4 remake 定P5出多隻正統續作多啲

啱啱醒起多個電視機彩蛋, 話有自殺o既人吊係電燈柱

why not all
隻隻都想要

同一個世界，都係2罰後嘅世界
P3 2009年
P4 2011年
P5 2016年
好似係

唔係睇任schedule打一周連interior都拎齊極其困難
由其係啲生日event

警校嘅功夫少女
雪子屋企嘅旅館
電視劇嘅劇情似足立單案
理世實家豆腐舖
仲有好幾個

P3 p4就咁掉上ps4得唔得
想重玩

P4g -p5 四年到
可以出多幾隻外傳先p6

p5s咪正統續作

就咁原隻放上去都殺呀得閒拎出嚟溝下女都爽

尋晚玩到出第三學期發預告信之前嗰日, 諗住第二日要返工所以走咗去瞓,
但第二朝起身時太想爆埋佢, 最後立即請咗日大假去玩埋佢

BTW, 可能我係死忠, 即使有玩過無印, 我好滿意呢隻P5R, 宜家爆完機好空虛

P3唔重製直接上就不了

P3原隻掟上PS4唔掂啦 個系統好唔user friendly

打最終BOSS前幾日入去印象空間整好左隻全能力99路西法
但去到最尾睇緊片尾果陣先發現自己唔記得登錄落本書度

多隻

P5續作
因為P系列我淨係玩過5

我合咗隻女俄都唔記得登錄

Remake咪有得玩
冇衝突

出P6既話長鼻子點算

都無辦法

P5唔係特登咁玩架咩

寶魔拎漏左水晶髑髏 之後有冇得打番

春係咪唯一會乳搖既女角

杏都有

P4個故事同D角色都好正有重製一定要玩返

終於爆機
之前搞錯咗以為入唔到第3學期

真搖得最勁
你換游裝戰鬥就g

追武見妙6升7漏左個flag
暫時打到銀行,升最快係佢

另外老師都幾正呀,正在互隱秘密

求GIF

有冇官方三圍 邊個最大波

一定係大姐

學妹好撚正
無印時期溝捉棋妹
今次一定溝學妹

捉棋妹文靜
學妹好動

oth

最終於打到第三期 又要刷LV我仲要d囡coop未夠滿睇來要打二週目 男的得閒先提高 我仲未合到路西法打丸喜前有冇計d囡coop全滿

屌你老母劇透識唔撚識四重加密呀？
知唔知大撚把人未打到第三學期呀？

一二三把聲好好J

杏showtime )(

P4U3 P4D2 番長過勞死

長鼻應該唔會再出啦
對聲優個尊重黎

P4路人coop冇咩印像
同伴互動好有記憶

P5平衡返
但同伴比較上就弱
特別係怪盜美少女

屌你老母
早知唔撚入個post

起格

P3D人物已經有最新model出左黎
係迷宮地圖要再重新design
不過最近炒飯風氣唔錯
RE2 RE3 FF7都好似好賣得

屌 打到12月 力量都係得1
係咪無得再升

屌你老母明知佢劇透你仲quote乜撚野呀本身都無中招

你都係

雙子叫你無合P,你一隻都無合到?
你上網搵攻略合返晒升到MAX

係 一隻都無 帶出街原來唔會升

帶出街送的卡係比你易D完成佢地要求合P有的技能

你都failed

但唔知點解有選項時都會照跳藍音符

但龍司都叫做成日有得食杏嘅波餅
總括黎講都係幸福過三島

我有幫佢hide返最重要嗰句

Del左佢仲好
你都係想屌 quote條友

上面真係1個劇透累全家

仲有得比真打（開Showtime嗰陣）

三島性格好撚黑人憎 自己自把自為開左個怪頻然後以為自己好撚叻係到狐假虎威

不過我去到十月先知太陽係邊到開 最後黎唔切升到coop10 反而對太陽幾有好感

太陽阿叔好熱血

呢啲劇透撚都唔知係咪有心
成日借啲移劇透

好老派嘅人

奧村我覺得最難係同時間打死四隻部長，其中一隻仲要buff防禦力，後來我出返真實世界升爆換手，換咗隻識全體大咒怨先過到。

有無人有同感？

對連登仔唔洗咁客氣

換手升到最尾果階唔係要靈巧5咩

點解唔問唔捉連尼住

比人捉咗都唔知

合隻愛麗絲

一定鎖定間學校
再鎖定同鴨志田有過節既人
主角有底又新轉校
搵人跟好正路

換手最高係咪3？

我打奧村前靈巧係5

我過果陣係食羅剎符BUFF攻+洗禮水解BUFF先過到去

係，每個人分開計
篤波就成團計，max 4

P4 個鎮咁少人
少年偵探團咁查
個犯仲要係一定知

P5就更加唔洗講
主角同伴好多都同事件有關
頭兩單都夠鎖定捉人

有冇人知反擊鳳凰有冇其他方法合 我隻女夜叉學咗超反擊

吓？即係篤波都仲有得升？真係唔知

篤波可以升tech傷
每篤完一次都要睇書/買球棍

最高好似係4

sor原來你係講緊換手,睇錯左做技術

我想問呢

睇台仔話用屬攻item堆換手我先過到

唔係.開佢COOP係俾你複製啲卡

咁我應該禁邊到用果啲紫色卡幫隻p學技 想升雙子coop

拒絕左春好心痛阿

咁你咪唔好拒絕

Item搵技能卡

最近joker的房間好像完全變成炮房了...

爆機真係好空虛
空虛到買咗P5S同catherine

其賁呢隻點打

屌
兩集都有去紫菜版

p3 remake
三個召喚動方法，真係覺得P3爆頭召喚最型
故事未必係最好睇，但個結局sad到爆咗幾年個餘韻仲係到

係咪得我唔明

183710
204270

12/24
係咪冇慾石

唔明嘅人睇呢2組數字都唔會明

咁樣明啦掛

太純潔
建議你尋求大人與我們對話

萬能強化個啲技可以點洗出嚟

祐介用力+7嗰把槍好定速+13嗰把槍好？

去公開處刑慢慢刷

唔多覺眼2有無紫菜版

不斷進進出出
見到對方果隻有萬能強化果啲公開處刑專技先合

速+13

無紫菜版無漢化

但之後都係將佢變卡再學技？
但我合完變卡招技次次都係其餘啲垃圾技

輕鬆，比個no.黎

合完去save,之後拎去自己吊頸洗8分1
有需要就登錄埋全書先吊頸

唔係鳩合就會隨機出架咩

N站無

隨機既野好難講幾時會中
去公開處刑係咁r1 l1 洗隻有高級萬能強化一定仲快

真把槍真係好勁
冇得個個都用

嗰陣刷技比大神鳩合咗一次就出高級萬能強化
但係去吊頸8分1吊咗半個鐘都繼承唔到招技

我之前仲仆街唔知有專屬技
吊撚左成個鐘先知

你誤會咗d嘢
變卡係跟隻P, 佢有咩技無關係

姐係我要用學左招技個隻野再合我想要嘅卡？

呢個真係而家先知

你要首先用公開處刑R到招萬能強化返嚟
再用合體合返你隻target or 簡單d用強化&S/L插招技落你target
電椅係fix死咗咩P出咩

係公開處刑合左隻有指定技能嘅P(下稱B)之後
去P強化,強化A 揀B吊頸
A會學到1招B嘅技, 即係學到指定技嘅機率係8分1

見到有人話有限定版$768
有冇巴打知度而家邊度有咁平?

見到有人話有限定版$768
有冇巴打知道而家邊度有咁平?

自膠

12月24

講緊邊一part

啱阿，P3最大嘅問題應該係座迷宮塔

有試過接觸P3P 最尾都係睇電影版算數

其實Catherine 都有再出PS4 加強 P3 P4 都應該重製下

我前排係ssp高登到買好似差唔多呢個價

葵廣限定版宜家賣698 咋

好似仲有一日自由行動

有咩新語音

唔係,全部轉哂
新語音:

明智

P5玩家發現今集真係易玩好多
怪又易打 開波玩HARD 竟然0卡關
裝又唔洗砌 靠電刑同執裝都夠做
COOP又易升 有電話補刀
人格指數又係 雙葉都未完已經55444
最撚屈機都係合面具
紅燈 ERROR 左一次 合左隻 權天使 技能係8招極級屬性回避
我裝左6招係式王子度 隻隻王都可以單挑
準備一周目玩Challenger

Challenger唔係易過hard咩
打Weak高勁多傷

我見佢順次序 easy normal hard challenger

唔怪之得後面把聲咁突兀

杏

其實啲COOP要5級先比繼續
繼續落去又比返滿左coop既音符

笑咗

但係佢前期係咁強調人格面具操控者係唔會有殿堂
最後佢又冇啦啦有人格面具好戇鳩

最後殿堂個飾物無得再強化？

二周目

我部switch擺左幾個月終於有任務
有冇人知p3p 有冇出過繁中版本

終於打完無印版劇情 重睇一次都係好正

經津主究竟點合 合極都係出斯爾特

究竟有肺炎嗰陣
印象空間會變成點

MONA未coop10

Shadow攤係路邊咳咳咳

12月24 la wo 唔係一定會coop10?定要過左12月24先 (12月23上coop10)

咁一定coop10左
係咪用黎合果2隻嘅lv問題？
試晒呢啲組合未？

女教皇Lv83･西布莉×死神Lv83･愛麗絲

正義Lv81･尤利爾×隠者Lv86･法夫納

愚者Lv83･毗濕奴×星Lv84･哈斯塔

信念Lv84･齊格菲×女帝Lv85･巴比倫大淫婦

Makoto my wife

翻去搵紗榮子啦, 喺到同joker爭女

揸爆張卡都可以流血既

其實明智先係主角既真兄弟
龍司呢d攬頭攬頸係到扮有親

人地d血

joker依家有學妹
所以makoto交比我啦

第3學期

其實成個新故事都係好撚老土
新內容又少 新女角前期戲份可有可無
成個R唯一處理得好d就係明智條線

睇動畫版佢應該係第一次出人格面具先會見紅...

明智條撚屌要睇埋動畫ova先洗白到

ova 個洗白意思係講明智嘅正義
姐係點解個個都係用模型槍
係得明智條撚屌用玩具死光槍

第三學期

覺得設計差係因為日頭太多野做啫
比返啲時間玩家約下女出街其實好應該

問題係好多女夜晚唔出街

係你條女咪得

冇芳澤
不過有醫生

其實都係幾on9
我一直都唔係幾鐘意p5無印個結局
反而R個結尾實在好多 但d新內容就處理得好麻麻

夜晚我全部拎哂去掉鏢落club
根本都無野做 五圍升哂女coop升哂 又唔夠時間去升男coop
主角群又得日頭先揾得

二轉劇情連配音都冇 會唔會太hea

其實升爆班主任先同占卜升上5
啲時間已經好夠洗
不過如果一周目仲想要兼顧埋去街拎哂紀念品同應約睇哂啲所有小情節就真係難啲

其實成個R都係好hea

啲聲優個個都咁貴
係咁上下
下集叫佢搵啲平啲嘅番黎配多幾句

冇記錯P4G都有配番 P4G果班都唔平啦

有

P5果班感覺上貴好多

想知影響ending既選項揀左bad end既係會有劇情定係得幾句然後直接講game over

我係話p4揸爆張玻璃卡其實都可以流血
何況p3都無流血，佢都係射啲玻璃碎出黎

認同
結局我覺得合理
不過真係處理得好差
呢隻game已經算係國際知名，唔知點解爆機個cutscene可以整得咁差

P4G果班都好豪華喎
悠木碧仲係做緊超配角

真，呢個真係仆街
對白仲要差唔多

其實每次係bad ending選項
你揀左bad ending選擇佢都會問多你一次
咁答係咪真係咁好？

其實全球大賣點會請唔起 過場動畫都變埋A1整 擺明cut cost

兩隻都係用個期好出名個d聲優去配

其實今隻R真係好節省成本
你見新角色幾次可以中途入隊都被拒絕
擺明廢事要重新做過d過場動畫同畫面
拖到最後先有得用

我知呀 第一次果陣差d炒車

但我想知既係如果真係揀左bad ending路線既 劇情會係講幾句就game over咁 定係會有成段唔同既劇情?

btw岩岩唔想save load睇哂兩個ending所以走去google睇bad end 點撚知唔小心透撚左自己第三學期既重要野

玩咗陣p5s
唔係好慣果陣光榮味
d cutscene同音樂都係原版好feel d

有d bad end有嘢睇

12月果個有少少cut screen睇
1月果個幾特別野

真
主角3轉都cut埋跟住求其整張設定圖就話隻野係主角3轉

拒絕入隊真係好撚戇鳩

要你買先有得用真係好濕9

日本人英文level係咁上下

有啲懷疑係咪真係佢配

想問下呢個盃

注意不要泡太久
-->在澡堂泡昏頭

係咪雨天去澡堂就拎到?

其實雨宮蓮配福山潤把聲真係幾夾 可惜主角唔洗佢講野

水樹奈奈

但係佢人設話佢英文好勁

想知英文版會點 改講日文？

12月最終boss 同2月最終boss
bad end都有特別野睇 好多劇情
2月哥個仲有cg添 可以去my palace 買

屌禁撚錯制replace左選項前既save
要上網睇番了

Reaper 大概要幾lv先打得贏

嗰陣以為隻野好勁升爆咗隻大神先去打點知兩下就秒咗

佢無萬能耐性

其實正常去到70幾80lv 同隊友上住buff咁打
應該唔難搞呢隻

你用外掛dlc 打咩都易打嫁啦

但係我用外掛dlc打雙子好似打唔郁咁

咁都要問
on9

真呢？

認真齋講故事
我覺得P4G--->P3P---->P5R

印象空間貓果個任點收集情報？

雙葉個隨機總攻擊係唔係高攻過其他人

日頭 佐倉屋企條巷出面母子對話
再去返leborn再入少少個公園同收音機阿伯講野

去茶屋後巷周圍同人傾
Morgana會提

真同我去左沙灘

後夜祭同龍司過仲好睇過同班女去

真愛 搵親佢都好睇過搵其他

其實咩日子都係搵佢最好睇

修羅場

997

998

999